點睇戴頸圈的女孩子？

很仁

狗帶師

IG?

醜

狗黎，同印狗一樣

唔夠印狗仁

王菲？

頭都斬甩佢

男人師

頸圈師

識玩

男孩子師

米色拉

男人老狗戴頸圈

成日覺得好似狗帶

邊度

妓女嘅象徵 即係可以問價
另外帶腳帶就係性奴

很正

依個仁得嚟引人愛錫
下面嗰個就仁得嚟引人扯住條狗帶後入佢

又色tb

真

性奴

男人樣

Tb正阿

好撚正

是男人

可以攞嚟醫寒背
一dup低頭就吉到

定仔係佢面前只係辣殺

方便收工直入老細房

黑帶含撚

你色就得我色就唔得
屌你

好想啜爆佢條頸

呢D有英氣既先係好野黎

仲有Lisa:

空仔戴好睇啲

條頸好長？

不了
很醜

都係性奴。

又帶腳帶又帶頸圈個D真係仁到癲

之前係街見過肥婆戴

呢個男人黎

乜撚天蠍眼
我人馬眼

美極點頸圈

帶狗帶嘅女人係曾恩怡